其實我們是不是要去搵民建聯傾傾蒙面法的問題呢？

我覺得係需要囉！

On9

今晚各區民建聯議員辦事處集合

你望下何妖個辦事處

我都覺 要帶埋尾美酒去同佢斟斟佢

傾你老母

傾野最好飲住雞尾酒傾

不是辦事處，是當時人

傾計，不要打人，所以只能傾計

狗説不了人語

賣港賊民建聯我屌你老母

行為藝術交流